19歲人就出黎做雞

屌你老母傻架你估做人好易咩仆街死臭撚搞到30幾歲已經贏哂啦仲洗乜做呀又出名多人識知你做雞又點紅咪得囉有錢邊個唔想要大把錢添呀白痴仔贏哂lu贏哂lu~

鮑姐

鮑姐？

慢左

鮑姐19歲做緊咩

鮑姐出黎做？

鮑姐做雞架咩

一分鐘有十個回覆

叫左你開第二個ac啦你係都唔聽
btw鮑姐

咁快就有人覆到鮑姐

邊個19歲做雞

.

鮑姐黑歷史

你咁爛口 鮑姐會唔高興

鮑姐19歲出黎做雞？